剛剛見到有大陸佬拖個六七歲仔想睇黃子華

但係保安同佢講只有18歲以上先可以入場！ 跟住佢好嬲咁問”咁我依家點呀？”

真係大快人心！

現場好多吉位！